沈門師兄弟吹水區暨拜師區（127）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

[red]沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末、市場被洗腦...........

集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六七以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

\|/

新師妹?生口面喎

坐緊跳樓機

小妹初黎報導
多多指教

大師兄，有師妹入門

留名

要入沈門嗎？

嗯

呢個先啱

推埋個邊先好嗎

搶埋1001 信心大增..

師父

又咬返上黎

你未入門，唔可以叫你做師妹住
平小姐，how much

騰訊控股
327.800
(港元) -1.200
-0.365%

師苦

又去番328個位

原野你仲遠牛緊係一件好事嚟㗎
你唔好再亂鳩黎啦
慢慢坐下啦

黑洞

右邊is me

我係淫棍

轉燈

果個唔係黎架
果時咁啱有個post幾多人覆我改一改個標題試反應喳

連ID 自貼是常識吧

真係要叫你一聲大佬

QQ冇力，5頂唔到幾多

中VicF

992谷底彈上

今日happy friday
冇著裙

唔同時段就可以 但係要喺收市前15分鐘 剩返一張 唔係系統會幫你平曬兩張
再唔係你一個即月 一個隔月
ps.中過伏

等我出去支持下QQ post先

著咩都得,咩你遮樣又點話

係喎星期一老美無市

搵多啲人入熊啦
隻船未滿座
師傅唔肯開船呀

先貼為敬

不祥之兆，師父中晒992,金價，想點?

木星重力圈

行開一陣多左個師妹
諗緊正股要唔要放啲避一避9月

Labor Day

迴光反照

你地個陣都唔信我係絲

no
師妹

其實我到而家都唔信
你都冇開價

幫我Full pay啲樓

夠玩幾多次Tina

練習對話，其實拎我黎練都得

唔信+1

你地推post好快

就算錯左都唔緊要 最緊要係冷靜 睇清楚黎緊升定跌先平返剩一張

有女係咁 ga la

死守27900哩個關

師父\|/

大約二萬幾次

入沈門 如果無自帖 就買番2手992啦

你唔係冇追post就要入門呀

或者中信

築緊279頂姐
原力與我們同在

講真..我都差d唔記得你係女 之前個post見你sd 有女既link出黎.比我地睇

可以put 700 5 1928 27 都得

77附近短期得嘅，78以上要睇係咪向好，隨時10月

仲有388

再唔係call渣打

沒錢了
買哂2388

2388屌佢老味

屌唔撚想再見到992 我都唔明自己點解冇放到

屌 岩岩張國期-1比佢打到止蝕位11268

22.5揸到依家

沈雨之聲.jpg

我個時係派左息個日即走

計計下好多野都唔可以提

你幾錢Q
講個價黎？

I know your feel

渣打個d都冇所謂

但名_ 用_黎數錢 tixx 真係唔好提
tixx 加 原野頂 真係

女都會睇女
重點連登有人識我，講大話即買十手992先

EEeeeeee........
你好dirty

700今日得3.99B

我唔知點解幾年前買坐到而家

自食一打

覇氣外露

過大海輸咗舊錢都好撚過買992

2388屌你老母

SH

痾撚，大市縮量𠻹

捐比公益金 保良局 東華三院 仁濟 好過

支持師傅

我屌你老母 2388 洗唔洗跌咁勁

唔好斬等三億年

好在一粒鐘前斬左唔少
唔係蝕多幾千

三師兄

鬥長命

我隻熊升緊

992可以hit and run

39.6入渣正股
睇埋下星期一

可唔可以唔好推post快過火箭咁
半個鐘近10版

唉 d內銀牛

你加速緊支火箭

單日轉向？

但如果尾市做到升收市，對縮量有無影響？

個風係星期日打到黎..定星期一先黎呢..一陣又停市

到底一個風定兩個風

報時：1545

仆街有個公海post，我啲388輪

20萬all in 388
6個月後收成 3倍

星期日要跑馬 係咪會打唔成

食好西啩?

吹走哂d馬

好似1個,..上次個風打到附近棵大樹冧左都未清

澳門點解仲有得升

應該係喇 樓post都唔見佢

推得仲快過賭post
但呢到多字好多

唔少人都輕裝上陣..吹水多

大大力掌

我屋企附近都係喎

真心 打風收皮都可以升

好大雨

星期日唔似好大風 個風走北左好多

QQ 又玩返$328

今日跌都冇3點9

今日勁價分分鐘試320

仲有咁多個風
過埋風季先

信黨就無問題啦

競上去$330

信黨唔駛經澳門啦

屌你哋講咁多嘢都嘥氣上船先啦

有無咁癲呀

隻船滿座師傅自然會開船㗎啦

3.9?

師父話上唔到 28000收 就睇下個星期會回調
到時先睇點搞

大家好三點九沈大師時間
哩兩日都上唔番28000樓上收 睇下尾市可唔可以做到啦
下個星期你預可能會回調兩三日
回完要睇有無夾倉情況
暫時嚟講唔好大進取住
應該個市下個星期初會回調
再謀定而後動

減比重，被動基金應該會沽dd，入新加嗰隻黎維持番個%

要放都放哂啦

感謝

273牛過夜

仲有四分鐘就知

點呀?姐係下個禮拜冇方向呀
好亂呀.jpg

comon cfu

得啦 有師傅咁講 安落好多

G兄 唔係第一日既事黎架啦

師父話回調兩三日 師叔咁啱星期四出場
成個故事出哂嚟

435做乜撚嘢

睇表演！

真心好亂
兩日都上唔番28000樓上收 姐係睇淡啦
有回調 姐係睇升啦
又要睇完回調後有冇挾倉 姐係睇淡啦

回調唔係跌咩

QQ

Qq上船成功

5仔同700

岩岩有一下700 $326

騰訊控股
325.000
(港元) -4.000
-1.216%

5仔啲虛火

咩料 $324.8

工行 5.78破dl

700

樓上咪講過

5唔好呀

低15 格

700同5勁假個棍咩料

435

假勁王QQ

比想像中細，下星期一應該會上得番，一落325 就有買盤

揚開左?
今日成千萬性交

埋齋327？

Sp 早咗開

未玩過牛熊. 想問下揸住隻牛, 係勁假果陣假如真係掂到回收價 (但收市升返上去), 係咪隻牛會冇事??

計成交價

德國數據唔錯

今日勁假大成交

999億
係唔破1000億

國指成份股好多都跌唔落

跌十零點引唔引到師父「大注加淡倉」呢?

尾市3分鐘衝閘，咩料

係咪恆指rebalance今日已經開始做野

升

AO 128億

信師父過唔到280會回調
入左金避險

真係有啲似，再配合埋師叔
星期一再閃多一半先至得

琴日都100億

最錫你.jpg

星期一托高散水就perfect池

唔好緊張住

(雞)港澳富二代掟幾十萬都溝唔到香港靚模Yanyanc

LIHKG @ Android

g all g

有慧根.jpg

日日AO都係最大成交
始終係大戶市場

咁快喺後門閃，你班友

你要某個價真係要鬥多

過百億唔多，多數幾十，不過可能真係因爲轉指數成份股比例

要對師苦有信心. 弱勢已成

今個星期子艱辛先執番成皮，小心駛得萬年船好

啱，我都係買落嘅，冇新貨入，半隻腳踏出後門

應該係做rebalancing?
見6月9尾市AO都220億

咁6月9號之後有冇發生咩事

夜

朱巴

咁又唔會，只要錢多冇地方投資，上市公司賺錢，有人發覺夠平入貨，搞2搞有得升又衝返晒入嚟㗎啦

我七成現金。怕上甜品

大師都未入門口叫嘢食

你班友都唔聽師父指示，係跌到落8500點呀

冇錯

有啲防範比較好
最怕係餐廳職員見到大師行入餐廳時
即刻鎖哂所有後門

講定再見先

又多樣野提醒師父大人

徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末、市場被洗腦...........

集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
恆指將跌至8500！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六七以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

期指五日都係28000+-100 DH喎
博得過咩

呢個鮮紅色世界末日溫馨提示，越嚟越大段

16 新鴻基都係

今晚師父Live肯定又要講金價佢中到應一應，年頭叫你哋入㗎啦，係唔聽，一唔升今仔就射飛彈，呢啲咪30年機構投資人同老散嘅分別囉

新鴻基唔係今日咩

今日係86 新鴻基公司
16唔見有寫

但係我唔見四號有86份

夜期

夜期 轟牙

我就唔信下星期可以打我隻QQ熊靶！come on

mola mola 乜撚都輸清

86係今日 1/9

今晚係咪飛龍？

唔係下星期五咩

係今晚

師父東方live
又同文錦羅尚沛跌市三人組
有無師兄聽下 我做緊gym

打暈自己啦

貢品唔好睇啦

羅：有雷雨，個風應該打唔成，星期日仲要跑馬仔

但佢隻貢品牛黎..

live速報

講緊金仔vs侵侵

Phone in 992

live速報

唔知recap乜好，完全冇重點

引師傅食佢隻牛

睇黎星期日跑馬唔俾打風

live速報

師傅：歐元，寧沽莫揸

live速報

師傅：我最近買左部中國出既樂視出既電話，冇中文輸入法

師傅用緊ipad，shamsung電話，仲有部樂視黎影相

說好的lenovo呢?

唔係掛

佢做咩唔買992出嘅電話

電腦掛

273牛 今朝 281食左2球
回落280追左1球，依家坐緊4格

扮女即r踢

大師已經享用緊3億年後 992既科技
點可以當眾用比大家睇

同大陸d 官員一樣

夜期係咁升喎屌

磨緊姐

托高散水

個想入門的師妹去左邊？

星期一一定大插 九月qq上到350我切

live速報

師傅：九月我睇跌(無乜信心)

moto出新機都唔用
作反呀

北泡拉左四個南泡記者，話佢地四個抹黑，判死刑

好！一於打到北韓仆街！

諗起Samsung代言明星同iPhone出po

Sor，訊息有錯。
係北韓隔空判人死刑

我273 270 267牛 都有

收市比係地講講下，好驚

哩條傻仔學人做ptbf,又要揀客笑卵死人!

我都係想幫襯ptbf姐 點解咁難

打佢老母救人質！

你都要光顧

美指咁強勢, 港女咁廢

佢極高要求

師兄弟另外搵處地方哄盈啫

開個ig玩

有柄師妹

北韓咁撚串..打9佢啦..9月9 建國變滅國

道期22000啦

替天行道！沈家軍願意作先鋒！

痴撚線po

halo

其實貢品係咩:-?

自貼

992

kaka
今晚敷mask先影

要公海哄盈先有用

想係沈門搵錢 要先過呢一關

How much

平d 比你

過門都係客，有啲野入門先問
唔入門好難明白點解啲錢咁易搵，你而家問佢想搵幾多是不對的

x2

師妹 500 陪睇戲 拖手食飯

我反在想知 佢主力玩咩 倉有咩 同咩行業

講口訣七折

先訂一個能達成的小目標
比方說
我先賺它一個億

細波過我嘅都唔可以叫女

老美係咁抽上但港女唔跟 咩料

拎返你張波圖出嚟先

你唔係沽左咩

你想佢跟咩..

旺巴好大波

師妹好想j

我無所謂，反正個倉吉既

旺巴究竟係邊邊

咁都要知己知彼架嘛

都唔明波有乜好睇

想抽高加沽掛...

bitcoin
939
2388
451
6889
3337
2342
215
6823
仲有D基金
輪依家少玩了
玩親都輸

似唔似三月廿四個粒？

慢慢儲落的

美股都有少少

好彩去physical之前11258平左國期
等位再開先

廿四係交易日嗎

你咪係大隻仔？

跛仔

好窮
日日諗緊辦法點樣可以搵多D

準備好星期一跳樓機

咩黎

3萬蚊 過夜！

忌高調開party
沈判日
沈門名冊
數錢機
數錢秘書
數錢磅
原野巴打金口
Tina(只追住我個倉嚟邪)

以上每樣嘢求其提一樣即刻會單日轉向

再了解下咩黎

post左啦上面

頂聽日又落雨重諗住去城門谷

話說呢樣真係搵到錢

唔好意思 我為左做示範一次個提晒

如果一間大跌你賴小師妹唔好賴我

旺巴

我聽日唔洗返學

就快統一連登財經台

話時話 大師兄今日全日係草叢？

無得做室外啦 睇怕要去physical睇呀嬸

低調呀

第一句
最尾一句

我都部署緊轉

聽日濃妝落去扮做gym偷睇旺巴

屌你，夜期

我都要搵人養我

仲有半個鍾飛龍

師父今晚9點有冇live

應該有

飛龍前半個鍾抽個價有咩居心

邊度有？

沈門成極漫畫咁 新加入好多野要追

預測 180k ...買定離手.

低過啦 德州搞到咁 開150K

乾坤一開，三七氣流一轉！

國期好吸引

飛龍

飛龍跌到

無啦無啦

今年不加息，升

飛龍跌 加息預期減 港股爆上

任大戶演繹

納期同道期上緊啵

非農

又冇得加息了

屌加息啦

美匯byebye

其實有冇得解釋點解今日三點跌得咁急

但係夜晚又一大棍上返去

9 月加撚硬

股東減持股權一覽 (18:12)

【東網專訊】聯交所股權變動資料顯示，中國中鐵(00390)於2017年8月28日被摩根大通減持641萬股，最新持股數目約2.08億股。

香港交易所(00388)於8月28日被摩根大通減持940萬股，最新持股數目6,840萬股。

美圖公司(01357)於8月25日被陳家榮減持1,161萬股，最新持股數目約6.29億股。

敏華控股(01999)於8月30日被王貴升減持20萬股，最新持股數目505萬股。

柏能集團(01263)於8月30日及31日被何黃美德合共減持170萬股，最新持股數目約1.3億股。

股東增持股權一覽 (18:11)

【東網專訊】聯交所股權變動資料顯示，長城汽車(02333)於2017年8月28日獲摩根大通增持201萬股，最新持股數目約2.48億股。

招金礦業(01818)於8月30日獲施羅德增持250萬股，最新持股數目約1.69億股。

屌 gdp 3% 但就業 通脹數據就仲係咁既死樣 正路唔係成正比架咩

屌發生咩事美匯又插水,啱啱先見到師父叫沽歐元，係網上銀行打算禁制個陣升到傻咗

下星期又試28500

旺巴開左好多張期指倉

GPD 一個個月計

唔怪得之咁肉酸

第三季似靚仔

美國勞工部：颶風“哈維”對8月非農就業和失業數據沒有明顯影響。家庭調查數據的收集在颶風前已經完成，而企業調查數據的收集在颶風前也基本完成，全國和受影響地區的收集率均處於正常區間。

姐係現時出個數字根本係反映實際狀況?

美匯又抽返上黎

一季季 第二季年化同比升3%

師父上星期話136 冇野好炒, 計下計下都升左一倍

6,7月非農睇番全部都向下修正
黃金又升 師父又有得j啦

9月1日(五) 17:33
普京談半島局勢：處於瀕臨爆發大型衝突邊緣

普京警告朝鮮半島處於瀕臨爆發大型衝突的邊緣。（美聯社圖片）
普京警告朝鮮半島處於瀕臨爆發大型衝突的邊緣。（美聯社圖片）
俄羅斯總統普京周五（9月1日）發表聲明，警告朝鮮半島現時處於瀕臨爆發大型衝突的邊緣，呼籲各方透過對話解決危機。美國太平洋司令部司令哈里斯則表示，任何針對北韓的軍事行動，都會與南韓緊密協商。

普京透過總統辦公室發表聲明，指朝鮮半島問題只能由有關各方，在不設任何先決條件的情況下，透過直接對話來解決。聲明寫道：「威脅、壓力、侮辱及軍事上的空話，均只是死路一條。」普京認為，對北韓施以更多壓力，以逼使該國放棄核武，是錯誤及無效。

普京在聲明中呼籲有關各方，支持由中國及俄羅斯提出的調解計劃，即北韓停止試射導彈的同時，美韓都要停止聯合軍演。俄羅斯外長拉夫羅夫周三（8月30日）致電美國國務卿蒂勒森時強調，在任何軍事活動上要保守克制，否則會有難以預料的後果。

另外，哈里斯周四（8月31日）接見到訪的南韓國防部長宋永武，南韓國防部透露，哈里斯表明在審視回應北韓威脅的軍事選項時，都會與南韓緊密協商。宋永武則表示，美國太平洋司令部與南韓國防部及軍方，維持緊密溝通及對話，對反擊北韓威脅是關鍵。

射啦屌

我記得上次有人話向下好過向上

向下唔加息：好消息
向上經濟好：好消息

公係我贏 字係你輸

兩個字：玩撚哂

mola mola

咩料呀 又夾番上

等九半插返

Donald J. Trump‏已認證帳戶
@realDonaldTrump
跟隨
更多
...get things done at a record clip. Many big decisions to be made over the coming days and weeks. AMERICA FIRST!

岩岩嘅真正利好消息?

9up姐

佢都唔係第一日9up 咪又係要等國會過 同堆
埋American first 除左美股會漲 全世界都會插水

磨完未 好撚悶

係咪有live????有無link

美市係咪要轉燈

220!

落番21993啦

肥仔唔好屌女啦 拿拿臨射支飛彈出嚟先啦

ADR

唔係夾上去咁型呀話

師父講咩都準 解讀錯係弟子問題

歐洲食哂藥咁

我⋯⋯個倉乜Q都無⋯⋯

係咪有人召喚我？

2888

法CAC都有1%架

轟呀

納DEE做乜尻

空倉究竟係咪做得啱

老美連續三日假期 星期二先有市
d人會唔淆底唔放貨?

唔驚特朗普鳩噏唔驚金仔玩嘢?
放貨沽落去啦屌

一定啱

我今日都走左九成衍生

VIX可唔可以一下爆上20

收兵

收兵多數都會咁

納dee 比力量我

去開佢波啦 可能開波邪得你仲勁
返黎又可以包膠

DEEDEE一去無回頭

轉左都有D耐時間架喎

上返黎

納dee 綠燈

唔care啦 港女快D去深喉啦
轟牙

27850

納dee 玩燈制

唉 升又點 港女都唔會有反應 又係高開然後轉燈收工

納dee又轉燈

27940再沽?

做short 的朋友有褔了

道指22000企不穩

英偉達
又英又偉又達

求source + 1

+2

+3

ADR個波幅大到

29->32->10->24

高盛預測9月縮表 12月加息可能性為55%

有冇以前既數據比較

我已經分唔到加息係好事定壞事 日鳩日舞黎舞去

Julia time

巨浪 翻起朱千雪

QQ 內銀牛 搞到輸左10%
好燈

下次down 聲先ok？

正路要升多10-15%
係兩個月內

屌你咩

旺巴我無打格仔阿..打完機

X2 經脈逆轉

斯得哥摩

閣下高姓大名

屌，講加息講左咁耐，市場一早就消化哂啦
只要肥金唔好搞事，同無天災，都係慢牛架啦
肥金拜托唔好九月九搞事

9月9咁大單野..射硬既..不過d人都估到啦..試射無人理..一個唔小心射到人就

啱啱直頭一下轟上去...

驚支炮飛緊果陣無力中左日本喳

九月九係星期六，不是港股交易日

屌你 轟唔落喎

⋯⋯

paper trade 有撚用，唔撞過板唔識痛

【中環剝花生】跌市3人組再合體 大鑊了？

有無巴打岩岩有聽有summary?

美國國家颶風中心: 預計Irma會在未來數日保持強大颶風的狀態

繼續轟落去 唔該

Cfu又話淡內銀

月尾熄燈

打香港個個?

內銀牛 加 qq call輸死人

今晚 raga finance

東網個live一開頭係度扮流出[img][/img]

聽下先..好撚好笑..

大師做節目數量多過平時聽開D節目

夜期唔會DH收掛

笑咩

開波

師父開始了

大師兄 反來啦 就爆post la

大師: 儲局唔會因為一兩次數據會改變加唔加息哩個決定
而且數據通常都唔準 成日要修訂 所以唔需要咁重視去參考

師父話美匯做咗雙底 喎

又J

又打飛機

又J澳紙 黃金

屌入正題啦師父

今朝有師兄弟題過小龍，今晚頭半段其實講嘅野幾值得聽

重點呢？？？？？？？？？？？？？？？

02年幾多人睇到美金跌
0708年幾多人見到美金見底

9up到枝咪發爛渣

仆街好似講錯嘢

師父話 762老千股喎

762=老千
728=廢
941=???

就算中移動我都唔建議買既(細聲)

死啦會唔會好似阿仙奴咁
(嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿)

又講阿仙奴 ？
好大膽 ！

夜期

空倉⋯⋯

992=???

咁都V返上去

股票唔跟人炒
唔通去玩 992呀？

價值投資
如果非要在這992上加一個期限的話，我希望是三億年

聽左20分鐘 鳩噏居多

師父畀人指住鬧

我都shocked 左

屌

師父話升就睇升 跌就睇跌 實中
跟圖表係會左一巴右一巴喎

長線投資者沽啲唔應該沽嘅股票？
992超長線一定贏硬AAPL喇

究竟呢半個鐘我聽左啲乜

大師兄呢

師叔d戲都哈差

瘋狂打J

再講2007年

日日J 2007 1997 J左成個升浪

又講07 年

同返教會要講經文一樣

又講個市扭曲

下星期見真章

388 加左14430
388 700淡未走

師父睇星期一二大插

14430未走
700沽都未走

哄盈今日好串

企唔穩280呀

大插！

又2007